# Clase 1 

## Temario 

* Introduccion a la programacion en Python 
* Variables
* Operadores 
* Control de Flujo (if, while for)
* Funciones 

``` python
 print(numero)
 # el dato puede ser string , int , char , float pero no tiene tipado 
 nombre_var = dato 
 var = input("ingrese valor") 
 print(var)
```



